對唔住各位手足 我係有原因㗎

由六月開始我幾乎每個遊行集會活動都會去 都算係非常積極參與 雖然唔係最前線但係都係中段嘅位置 絕對食過唔少蛋 為咗保護自己 寧願慳啲都買全副gear 唔想拖累人哋
但係上個月我阿哥係前線嘅時候俾人拉咗 為咗屋企人同埋唔想累到阿哥 所以基本上我都係做下文宣 冇點樣再出去 但係慢慢身邊就有好多人對我冷嘲熱諷 話我當左政治係潮流 開頭扮到好有熱誠之後就咩都唔理 連出嚟行街都懶
我真係有口難言 唔通同全世界講我屋企有事唔可以出去咩 另一方面又覺得好唔開心 日日睇住live真係好想幫手 望住啲手足為香港拼搏 又覺得好內疚 自己好似咩都唔做咁

明

明
我只係想講
唔出唔緊要
做文宣

只要你覺得你而家做緊嘅方法係正確嘅
即管去做